非反女權，想問下有咩運動係女仔勁啲

我見連捉棋呢啲女仔都輸哂俾男仔，又話女仔心思細密啲嘅?咁佢地體能又輸，戰術又輸，有咩運動贏到

女權運動

女權運動，no doubt

搵啲男示威者自認做女人，再去做女權運動，到時女人喺呢方面都輸埋畀男人。

你話呢

男人支持女權一定比女人有說服力得多，女人點鬥

藍波狗學咩人講運動？

做愛
女人可以連續騎爆20個男人
但男人連射10次應該就快死

我中學足球隊同泳隊仲拎過下獎
不過入到大學轉左打波啫

做愛

女人先天就係做愛用

佢地可以不停咁同人做愛

但男人唔可以不停咁做

駁唔到

收皮啦玩具撚

體操？女性柔軟度其實係咪有先天優勢？定其實大家一樣

睇過男體操未
D動作屈機好多
柔軟度只係入門門檻黎，玩得個個都封左頂
力量同技術先係最重要

排球都係，女排多人睇只係因為D人中意睇大波
男排果D球速食波餅直接暈得

迷泡菜男星

體操, 韻律泳
男既你睇唔睇

男打排球，快到見唔到個波

女排多人睇除左睇女之外，
係因為男排基本上一扣殺就無得救，
唔似女排可以有來回

做愛，世界紀錄女贏男
女比人插就得
男要出埋野

肯定輸

如果男瞓係度，女上自己搖，
可以連續坐爆幾個？

睇嚟得做愛係勁過男人

唉

排球

屌你秒殺

男都可以比人插

呢個真
可能D人冇咩點睇過男排
基本上D波快D PK
同女排比女排果D波仲可以見到

高台跳雪，之前最高紀錄係一個女人，不過正式比賽唔俾女人參賽。

點解唔俾，咁就真係歧視wo，唔夠人玩就唔俾人玩

有睇，睇過一次就冇再睇。
唔識欣賞....
下下快攻，好悶

活塞運動

其實冇

if you can't beat them, join them

馬術 同平衡木

女子排球多人睇係因為無男子咁純粹
男子排球有高度力量已經殺哂，同埋下下一球擊殺
無女子排球咁多花臣

跳舞

呢層男女各有千秋，不過女人跳起舞嚟個種柔美

溜冰

做愛加女權運動
即時諗到呢2樣

有女人同我講過女權主義者一定只能係女人
所以男人自動disqualified ，最多只可以做啦啦隊

做雞

騎馬

游乾水

我只係記得踢波個班女 比賽無人睇又要求同男子足球同等薪金/待遇

屈你歧視佢 唔平等

冰壼？

洗碗

女子籃球

唔駛鬥，參賽者得女人

性別歧視喇已經

鬼都識上網

跳水同馬術會唔會有優勢少少？
始終體型細會有優勢啲

冇

床上運動。 男人易冇氣。

建議下屆奧運你睇一睇男子比賽

電莖
啲囡淫過啲仔好多

秒殺

女子足球
女子籃球
女子乒乓
女子田徑
女子跳水
Etc

認真，其實講力度一定唔會夠男仔黎，如果唔係就唔使分開set男女standard啦
就等於亞洲人同外國人比力度一樣

不過柔軟度嗰d女仔會好d嘅 樓上講體操嗰d係最top嘅人，屬個別例子?女子田徑用世界第一離比較都可以快過好多男人啦

瑜珈? Pole dance?

體操男先好睇
你唔識野

做乜鳩？用世界第一同一般人比？
Btw女子國足都贏唔到男子高中隊

麻雀比賽決賽通常都4條仔

網球，乒乓球(只限日本)

日本邊個女球手贏到錦織圭？

學能測驗 屈你未發育

講做愛個班，有無諗過條女可以俾人屌到閪都腫都未坐爆一個

高低槓

藝術體操

廚藝?

做愛實贏咩，男人都有個屎眼

出名既大廚
男定女多d

男人自認女人，仲要話自己鍾意女人係同性戀，去玩女權運動屈機

咁0仔呢

韻律泳？

廿頭個時同ex傾過

純體能當然男

半體能加腦，ex個時篤波勁過我
但諗返snooker, bowling, dart無樣top嘅係女人

全腦，極多棋類，圍棋將棋象棋top都係男
好出名有個阿爸訓練到三姊妹Polgár都係chess高手，最出名個個入過top 10，係grandmaster
Evolution psychology的解釋係男人生出來對spatial awareness高，physic阿maths阿deduction阿，所以我地tactics好啲

咁有機會即係女人基本上係art強啲，而通常係啲好難比試的野

你話
女子田徑世界紀錄仲慢過香港學界紀錄

文藝復興三傑點睇?
極端例子?
俾盡你art都只係打和

art黎講歷史上都仲係男勁D 你可以話以前女既比人壓制係屋企煮飯湊仔 所以少D女既成功artist
但係黎到今時今日 最出名最有成就既都係男人為主

男體操好撚型喎

你基本上列任何赫赫有名的art人都一定係男
Dali, monet, van gogh
音樂都一樣，mozart beethoven mahler
design同archi就有多啲女

咁但係你可以考慮女性自由表達的權利歷史來講係有打壓
只係單純想表達art應該算係有得爭嘅地方，唔代表我支持女性會爭贏

我呢點中立
Marina Abramović對行為藝術，或者Hadid對archi都係最top個班
都係個句，art呢啲定唔到勝負嘅野先適合討論男女
競技性嘅野我覺得講到男人完勝都唔過份

桌球呢d 都係輸

屌你睇咗佢打印度妹囉世冠先講啦

5個鐘，悶鳩到，臨尾笑撚到我，真係可以睇下

所以我偏向覺得art依方面男女係勢均力敵
而唔係女強d

勁唔勁同你睇唔睇有咩關係

男排勁悶，下下大力殺落去又一下個開波
女排有得猜刺激好多

上次有個男人贏晒所有女子跑步比賽
咪激到班女權紥紥跳

收皮啦臭雞

好多運動都係由力量主宰 男仔自然有天生優勢
唯有睇下樓主「勁啲」嘅定義包唔包括觀賞性
例如跳舞 技巧黎講可能男嘅比女嘅高
但如果堂吉訶德呢種戀愛古典劇都變晒男男跳就無左原作意義
又或者係樓上提過嘅排球 女排精彩好多

運動呢家嘢
突唔突破到生理限制同個人極限先係重點

廣場舞？

睇呀有咩問題？
同埋人地講緊勁啲你講乜睇唔睇

唔爭氣笑左

所以係公廁

女人天生就係公廁

有冇人聽過呢樣運動？

體操？韻律泳？

體操（掛）

男人搞女權運動影響力一定大過女人

諗多咗

得個幾樣嘢勁 其他全部收皮 你班撚樣全部去食屎啦，學人打飛機 死女權兵撚

鬥背書既話，女人應該好d

暴露咗你自己讀唔到書啦

捉棋唔洗點用體力都輸係咩原因

可以睇下記憶力大賽

馬術係，先天身型嬌小比較易控制，同埋女人學馬術唔會有撞袋既出現

係一樣就唔洗分男子比賽同女子比賽啦

其實我諗啲運動都係男人發明/設計出黎
所以男人完勝真係唔出奇
問題係女人可唔可以設計到一啲運動係勁過男人

因為男人優勝既地方除咗體力外仲有判斷力, 邏輯思考, 空間認知
所以就算係篤波呢啲同體力冇乜關係既運動都係男人遠遠拋離女人

個規範係"運動" 首先已經輸左

頂級騎師全部都係男人

唔好話出名
出去做廚房既有幾多個係女人

啦啦隊
如果咁都算一種運動

都係
拖地係家務黎

我講緊緊馬術唔係跑馬

裸聊

不如問下有咩範疇係女人贏男人啦，所有範疇去到最頂尖都係男人屈機。

背到書唔代表理解到，同埋我求其brain storm下only

哈

有無可能一直都重男輕女，性別定型咗，所以女嘅無足夠學習機會，即使學習完發揮嘅機會都比較少，先會岀名嘅都係男多？

雖然而加女性學習機會多咗好多，但性別定型對女性嘅影響依然未能夠完全eliminate

連續攞分同拆局女人完全唔夠打

生仔

屌咁都見到桌球台巴打

以前射飛靶未分男女個時有一屆奧運係女人贏

唔排除有性無能射唔出

出外採購活動
行成日都唔攰
成日係商場見到男友等候區

男人無得參與唔計
雖然好似有變性人個別案例

我本身覺得art係個人創意多過男女性問題

所以話男/女勁啲, 什勢均力敵 都.............

但係講到畫畫就好似真係有分別

有啲漫畫一眼就認得個畫家係女人, 唔敢話全部, 不過好多都好 無立體感

哨聲響起同衝鋒21, 高下立見, 都仲未計個故事內容 (不過足球小將畫功再差多幾皮)
畫功最TOP個啲都係男人, 大暮維人 井上雄彥之類
女人性漫畫家黎講畫功有河下水希級數都少見

不過ART我又唔能夠話畢加索贏唔贏到達文西嘅

賺錢能力，雖然首富都係男性佔多，但如果大家都係公屋仔，計3代應該都係女人易啲脫貧（城市計）

男排 痴撚線

有人話男性空間立體感好d 人物透視會處理得好d
我就唔敢講係唔係

你一講漫畫, 變相就會可以講
男性個spatial awareness強, 注重物理呢類都好強
一有呢個性質介入, 好大機會都會係男贏

不過你個例子正正好好
畢加索贏唔贏到達文西
又或者文學就女性可以某題材下好強
例如張愛玲的愛情我覺得係最高質
Jane Austen文字都好細膩
但sci fi, 偵探, 劇情就9成男贏

呢個真
女人高潮幾次都ok
我一射就要停

你上面個句係一定true
居禮夫人阿, 甚至德蘭修女
好多好多都係針對到女性無得發圍
傳統來講都係二戰男人出哂去打仗, 女性先抬頭

但，原諒我
可能華人社會(加部分伊斯蘭教社會)仲有好深的性別定型
西方主流社會我真係唔見得有咩性別定型
甚至做女性係有利(例如: 女董事比例, 員工比例, CERN(個個巨大粒子對撞機)要迫請女性)
結果多咗極多二流的人做大位, 我就唔多明點解職層位置要同性別掛勾的
再好似睇戲咁, 都唔見得有好多新女導演做得好
相反sofia coppola, Kathryn Bigelow呢啲就已經係本身(所謂)男權下已經好好的例子
而咁撚大做女權下, 我又睇唔出真係有咩新talent出咗來

鬥top應該樣樣都輸
有幾多女人好似男人咁有鬥心
就算你講讀書，通常兩極都係男多，而中間係女多

女人連邏輯能力都無男人好

性別定型？
點睇最出色既化妝師廚師fashion designer 都係男多過女？

所以女人除左要黎生仔係冇乜用的

仆野

投球?

其實如果技術夠好，女人都會出野既

原因話係覺得高台跳雪太危險（因為呢個落地出錯唔死都癱）所以話覺得唔適合女人，好似唔少人抗爭佐好多年都都爭取唔到俾女性參賽。

第一個回覆已經終結左

收皮喇你

Dllm 咪影衰踢波既人

你知唔知健力比賽邊個國家最勁

大大力打落去 超手棟波個感覺好正喎

發狗癲?

鬧交, 尖叫, 典地

佢地唔做運動就由佢地啦明明年年好多舉重都係黃種人贏

真係唔好怪人歧視女人啲邏輯真係

連登原來已經進化到
連出世係男人都可以用嚟打飛機

你會唔會審視下社會環境有冇有利條件造就運動叻嘅女仔？
無論社會規範，以至實際政策、設施、賽制、教育似乎都係傾向方便男仔玩運動多啲
仲有女人月事、生育都係一樣不利因素
再講落去的確可以怪埋父權
譬如好多國家都仲主張女主內，女子無才便是德，女人唔會拋頭露面，莫講話著短衫短褲以至泳衣玩運動。

咁多不利因素之下
唔明男人有咩身位可以認屎認屁

講事實你地就喊晒

我發覺女權最叻拖垃圾國家落水嚟講

係啊全世界咁多國家都歧視女人
唔支持女人運動
但又唔知點解d比賽專登分男子 女子
r撚晒頭

連飛鏢都係業餘男士都打得贏世界第一

笑撚死

無論社會規範，以至實際政策、設施、賽制、教育似乎都係傾向方便男仔玩運動多啲
實際講下有咩例子啦

仲有女人月事、生育都係一樣不利因素
呢樣野係女人象徵來，做女人包埋架喎，你講到好似後生逼啲女人有咁
咁我話男人有條J阻住做運動，都係不利因素

再講落去的確可以怪埋父權
譬如好多國家都仲主張女主內，女子無才便是德，女人唔會拋頭露面，莫講話著短衫短褲以至泳衣玩運動
講大環境啦，而家乜春運動都分男女，你硬係要講啲少數國家。

當代咁多女人運動員，個個都係女人入面既TOP來，你唔好講咩造唔造就運動叻既女仔，因為已經有做運動叻既女仔係到，問題係，就算呢啲TOP既女仔，都係輸俾男人。
除非你話而家世界上TOP果啲女仔其實都係垃圾，好巧合咁最強果啲全部都係父權國家生活而且唔俾玩運動啦

我上面2句就係答緊你呢個問題喎，你又問多次

可以落ky架下嘛

10/10

男人支持女權運動=父權
假借支持黎逼害女性

其實好簡單 用美國做例子就得
美國玩英式足球既主要都係女人
我唔用四大聯賽既男足比咁癲 用返好少人玩既美國男足比
睇過既有邊個會認為個度既女人踢波勁過個度既男人？

同埋坐蓮係會好攰
次次搞完膝頭同兩邊大脾都痛到郁唔到

做完最好沖多次涼先瞓
個套啲潤滑油up住妹妹成晚你都唔舒服啦
唔明點解啲男仔頂得順

點睇兩登神漫鋼鍊作者係女人

女上其實都好撚攰

但最神奇係佢地永遠只會起發達國家講女權，唔敢去垃圾國家幫真正需要既人爭取女權

瑜珈 跳舞？

開啲女子運動其實主要為咗做畀班女人

運動應該係單講全球人類最勁

未就係一眼睇得出係女人畫, 唔係咩

平衡木

變左iq題

嗌交

洗碗 洗衫 吸塵 拖地
應該冇數漏

韻律泳

廢就廢啦
古時父系社會唔係無原因

公開試溫書自律性

辯論。男人輸硬

咪臭系 啲弱者最鍾意賴哩樣個樣
自己弱因爲乜乜乜 屌啦 咁強者強都係因為乜乜乜架
愈搞女權只會愈多人歧視女人

上面有人話arts 男女相等，但作曲好似冇乜邊個女人。Clara Schumann 作曲算係出名，但作D野好撚普通，同佢老公差幾皮

即使係裁縫 最top 既都一定係男人

參考簡約唯物論就會有答案
其實你自己都講左點解女人咁廢
傾向方便男人玩？真係up得就up
完全無視生物學既發現

同香港班女權唔敢搵伊斯蘭教, 印度教班人一樣

有feel就開始前戲㗎啦

最憎喺上面

成日好想朝早起身搞慶男朋友
但佢會早起身過我

離你老母 男子田徑用世界第一黎比較都快過所有人啦

如果唔係社會規範，女權主義，男女分開比賽，女人玩都冇得玩呀。

唔明咁多因素下你仲可以沖出黎柒

女人除咗拎嚟生仔之外冇用

你都知女人本來係玩都冇得玩？
女人可以跑馬拉松都係近一百年嘅事
然後你問點解女人追唔上男人千幾年嚟累積嘅成就？
其他運動同理

真係膠都廢撚事比
佩服師兄你打咁大段野覆佢

廢事比死忠咬, 澄清返
首先我無歧視女性
我都好鍾意睇鋼鍊, 好多人係睇TVB先認識鋼鍊, 但我一早已經有追漫畫
仲有紅唔起嘅結界師我都好鍾意, 作者都係女人

荒川弘畫功都唔差, 不過....
矢吹健太朗 岸本齊史 久保帶人 玉井雪雄 神堂潤 桂正和... 唔理1線定23線, 求其數埋都一大堆畫功都係好過荒川弘, 睇手同頭髮都明顯分到
如果要同畫畫差嘅比就無謂啦, ONE 冨樫 袁牲 CLAMP 高橋留美子 個啲無謂講啦

另外家庭教師都似係女人畫, 頭髮嘅處理 線條 貼effect 之類....
D Gray 係小數可以撇甩嗰種味道, 不過睇過嘅人都知啲角色白馬王子咁款, 後期仲玩埋BL

奧運畀女人參與係二十世紀嘅事
甚至一路直到一二年倫敦奧運先至實現到所有國家都派女運動員參賽
1972年馬拉松先正式解禁畀女人參加
呢個年代女人玩運動好似好普遍咁，但根本女人做運動係好近代先發生嘅事，以至到今日個社會都只係鼓勵到少數女性參與運動
至於女人點解自古都少運動，到底係因為體能定歷史社會因素，照常理都諗到後者有一大堆，包括父權社會將女人收喺屋企、排斥外向陽剛嘅女人、唔畀女人展露身體、傳統家庭對男女有別既培育方式、時至今日都係嘅生產養育天職、以至當代對女人體型審美嘅嚴苛要求唔鼓勵女人操到好大隻等等
呢啲就係社會規範習慣嘅不利因素，其實係到近幾十年先逐步瓦解，所以先話女人唔可以同男人自古以來既外向無拘束比較，大家根本唔係喺同一條起跑線。即使係當代最top既女運動員都唔可以同男人比，因為呢班人都仲係受緊歷史因素影響，即係既然女人玩運動係近幾十年既事，自然好多自古累積落嚟既運動智慧，以至訓練模式、器械構造等都係喺男性中心既角度，maximise唔到女人既運動潛能。

當你話女人普遍運動都輸比男人，咁當然要拎曬全世界既男人女人黎講，冇理由講男人運動叻就可以計曬全世界男人，但話女人運動唔叻就無視一大堆保守落後國家唔畀女人玩運動，呢個就係我提少數國家既原因

即係假設全世界有運動天分既男人係x個
有運動天分既女人都係x個
但因為有落後國家、父權社會因素等令一堆有運動天分既女人堆沒左，人數要打個五折=x/2
咁普遍印象咪變咗優秀男運動員多過女運動員好多

至於你用男人有條J阻住同女人月經同生育比較兩者運動既阻礙，無言以對

可能到最後我都同意男人玩運動係叻過女人，但就咁留低一句女人好廢係弱者有咩意思？脈絡化去諗背後原因，就冇需要用一種男人intrinsically比女人優秀既口吻去睇低其他人

黑人/LGBT平權都唔會有黑人主義

女權主義興起無耐就極速變質, 性別平權同性別不平等係兩樣嘢

性別係必定不平等, 兩樣唔同嘅嘢唔相等係定律

初初女權係講平權/平等, 跟住再講平等已經係假, 跟住所謂平等其實就唔係平等而係特權

1.大家都有權考消防員就係平權

2.消防員入職資格無分男女就係平等

3.打同一份工, 同一個基本條件, 表演更好個個花紅多啲, 就係公平

4.一男一女係同一個學歷之下要優先請女性就係特權
外資公司經常發生"學歷差唔多, 而個男人表現好醒, 女嘅一般般, 但都要請個女, 因為外人淨係見到學歷差唔多, 要告好易告得入" 一次告唔入仲有女權幫你上訴

5.女性考警察個標準低D, 男警拉女人易屈非禮, 女警拉男人就近乎免責, 男性身體能力強啲 當然維持治安能力都強啲, 不過我自己覺男女本身就唔同, 男女警作用都唔應該一樣, 當係同工同酬都無所謂

6.有女性專用車廂, 但既然要分隔 點解無男性專用車廂

女權主義鍾意用社群主義上嘅歷史地位受欺壓黎解釋自己擁有特權嘅合理性
就好似 新界原居民有丁權咁

搞笑嘅係, 宜家發展到D女人支持女權又唔承認自己有特權
因為女權主義早變為一個圍威餵組織 特權集中曬係圍內, 圍外未無咁著數, 做嘅嘢不外乎煽動民眾換取利益, 或者得閒用漂白水漂下男人賓周咁囉
爭取兩性平權根本就唔需要係女性主義

BTW, 有人講埋D違反科學同無常識嘅嘢
科學 : 講1972年 講到好似粒精子會知道自己係男定女而改變遺傳因子咁, 你一句自古侮辱曬所有女性運動員嘅努力, 什麼唔鼓勵操到好大隻, 唔通男人又話乜乜乜唔鼓勵著裙化妝等等比人壓抑?社會少數自卑又關天生身體能力事? 你咁樣係叫反社會, 同社會對兩性不公平無關係.....男女係同一個物種 互相交配繁殖 互相吸引影響, 比你講到係女人被侵犯咁, 比男人單方面規範, 犀利

生物 : 講到女性唔係人類咁, 自古累積落嚟既運動智慧?浸紅酒?舊野就好?咁有智慧又淨係適用於男人? D資料自己作?連鍛鍊身體復原力都分男性角度, 簡直病態到一個點..D女性運動員應該會想你出少句聲當幫忙, 因為你個邏輯講落去唔止係性別問題, 好多比賽都唔洗搞 : 姚明唔可以同美國人打籃球, 中國人唔可以同日本人打柔道, 歐洲人唔可以同亞洲人捉圍棋, 各國累積嘅技術差百幾年 好唔公平? 人種唔同=骨架唔同 更加唔公平?

社會 : 用少數落後國家情況黎形容文明國家情況, 曲嘅都比你拗返直

常識 : 同一個性別 可以有 唔同語言文化經歷性取向, 2019年已經唔能夠套用女性受欺壓或普遍女性受欺壓, 最多可以指明 例如印度女性受欺壓...換句話你覺得數據唔輸蝕, 同樣可以唔計父權國家嘅男性運動員 例如印度

(((某一個女人做錯嘢, 咁係咪等於女人要負責任?
自由主義上每個人係獨立個體, 即係邊個做錯嘢就自己負責任))) 基於呢個邏輯, 女權主義除左性別平等之外 已經好難再R多啲嘢
所以之後D女權好開心能夠搵到社群主義黎做武器造成今日成功爭取

而唔好忘記自由主義同社群主義係互相對屌

妓女已經係女權組織嘅一個大矛盾, 女性物化女性 有價有市
我有自由物自己 VS 文明社會絕不容許物化女性

男人既身體結構係更適合體力活動，好似有好多研究都係咁講，甚至女權班友自己都係咁話，所以先話咩都要優待女人，因為天生唔夠來，要綁住男性雙手先叫公平

你話係因為垃圾國家既父權搞到基數細出唔到勁人，真係死要拉垃圾國家做理由，既然你死覺得一定要對比全球先得，以一個發達國家對比唔夠，咁你咪去解放d垃圾國家既女人囉，又唔做野，永遠只係攞來做藉口，我相信果d女權主義姐如果唔係成日起發達國家阿支阿左而去解放垃圾國家無咁多人憎佢地，仲會有好多人聲援佢

至於歷史社會因素，點解永遠只係話女人比男人限制咩咩咩咁，永遠唔會話男人無退路，比人迫到只能超越極限，你試下所有女人唔做野無飯食，仲要養家，我相信幾代後佢哋都可以挖掘出所有潛能，同你一樣先不論挖掘完夠唔夠鬥先，你問佢地願唔願意先，唔係想鬥先鬥，唔想鬥可以返屋企喎，係想唔想鬥都一定要鬥喎，唔工作唔做嘢就要比人叫垃圾喔，鬥唔贏人就要比人話廢，但為佐生活，照樣要出來鬥喔，你唔好話咩有女人都被迫鬥緊咩咩咩，依家係所有男人都迫緊唔係有男人被迫緊喔，想要完全真正男女平等？可以，唔係爭取d咩福利，係由細教個仔呢個世界無紳士風度，可以唔洗做野，有女人會養你，男人唔做野係正常既，所以唔好恥笑人，由細教個囡成頭家靠你啦，搵得少？真係無出息，想休息？可以，不過休息唔工作就要做家務喔，打仗？去吧，我起屋企等你消息，咁過幾代男人唔洗做野都唔會比人恥笑，鐘意就做下唔鐘意就唔做，女人既地位咪自然大囉

最後話月經咩影響，係生理缺陷，好可憐，要優待，點解男人成日精蟲上腦，易受影響，唔係生理缺陷，係色鬼，係狗公，係垃圾，要歧視？

回歸正題，其實攞運動來對比的確係唔公平，因為大部分運動都係玩體力，不過如果有睇內文樓主用捉棋做例子就知樓主想要既係忽略體力呢d男人生理特有既優勢既活動來對比，只係好多人都比標題既運動誤導佐

講咩幾千年經驗
男人打獵打咗唔知幾多百萬年
除非個部落啲資源真係貧乏到要全民打獵

如果有運動女仔叻過男仔
咁就唔洗分男女組別參賽啦

當我見到佢哋女廁比男廁多都唔夠，要男女廁比例1：2，就知佢哋唔係想要男女平等，係要女性優先，女性特權

Cls 你弱就會俾人睇低 好合理咋喎 唔關性別事
不如你諗下點解一開始女人就俾人限制
自古以來 男人正正就係為塊西變強
淨係由二十世紀開始講 有冇諗過點解發展到咁？
女權肥西？見你都開唔少女權po同叫人唔好歧視肥婆

法官大人，我無嘢講！

我好少正評妳

突然諗到個例子好似你宜家做緊既野
例子：
一個大隻中學雞同一個瘦弱中學雞打架
瘦弱雞輸左 跟住就話自己因爲屋企人教育程度低 又窮 自細冇點發掘對運動既興趣 養成內向自卑孤僻既性格 跟住一路上又識唔多運動既朋友 遇到既老師又唔好點點點
大隻仔只係因為乜乜乜乜乜 所以先打得贏我

其實決定論同唯物論絕大部份學者都認同左
所有野都只係因果關係
女人生理上之所以處於下風係big bang個刻已經決定左 你認為因為咁所以被男人蝦都係整定既(當然我絕對唔認同 女人根本係因為被優待而變弱 而非被迫害）正如我講過 自古以來 男人正正為左塊西變強
以你哩種對自己有利既就講 鍾意就由二十世紀開始講 其實唔洗講咁多
你真係要怪就怪你有塊西 唔好因為咁要求有特別待遇 唔好鍾意就無視個體性 拉埋其他女人落水
根本女人已經有好多優勢 仲貪得無厭

所以話 女人除左俾人屌同生仔 佢地仲有咩叻

咁你又唔好認定人有西人地可能只係為西打拼姐張個“你”字轉返“你朋友”好d

但你睇下佢開咩po 同啲言論
佢冇西既話都係廢jer=傻系